[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (714)

哥本哈根

23:59 36 哥本哈根(中) 0-0 克拉斯諾達爾
睇365

好唔樂觀
睇黎要一個突擊先入到波

YES

7分鐘兩粒 不是夢

兩隊根本差唔多冇射過門

閪根係哂自己半場hea 時間

哭了

重演今朝鹽湖城ok?

友誼賽輸 真係好撚嬲 望住班撚樣行行企企

Ys 買完低水主勝客勝 望住0-0真係on99

睇到火滾

救乜撚野波

哥本哈根
入到一球
基本上就鎖定勝局

友賽個入球大細中位數應該開10.5啦

咁都唔入

有無LINK

頭先個球救唔到就入

3碼撲走

企鵝直播

Youtube有live

半場1球都冇

兩隊死撚左佢啦

哥本00完場 thx

兩隊Hea撚到

半大死幾多ching

半0全3 有冇機?

Who

買撚左半大全大

最好冇 買左細

希望行雷求其劈死幾件腰斬算

支持

巴打買好大

好細 但睇到好火滾 hea 撚過平時練波咁踢黎做乜撚野

神奇更衣室

友誼波真係怡情算，估佢唔到邊隊hea9咁踢

goal

大家嬲到走哂

想訓又訓唔着。。

等你7點30

友賽都大 屌

世界變

大左

哥本開波未呀 仆街

諗緊點支持到7:30
完全冇睡意

哥本哈根雷獸射球

如果哥本開 0:0 真係好dup春

大波只需_分鐘

咁多場友誼賽 係得依場開到大

屌你咩馬賽你唔入都唔好俾人入

點呀 紫貝 俾我贏啦

哥本哈根之雷獸射球

1:3

8584 05-07-2017
23:55 過關 波膽
3X1 星期三 3 哥本哈根 (主) 對 卡斯洛達 (客)
5:0 @ 90.00
星期三 4 錫永 (主) 對 馬賽 (客)
1:4 @ 30.00
星期三 6 新英倫革命 (主) 對 紐約紅牛 (客)
3:0 @ 18.00 $10

$10.00
好似樣啦

只要NBA

馬賽俾球哈根大師

得返我同你

俾5個12碼哥本

至少俾哥本入一球

諗住大波會係哈根結果係馬賽

你都要佢肯入禁區先得嫁

哥本入球啦 唔好比我估中

馬賽2:3

Dllm馬賽

哈根大師正垃圾

屌你 馬賽咁認真做咩

馬賽開客和
哥本頂住

哥本哈根
比球黎啦

哥本力頂細

哥本蝦根gg ed

哥本個場入球

咁你都已經冇問題啦

馬賽ng......如果有得買

入波喇哥本

睇soccer 24 score live 下面有場26分鐘0比7

哥本場波無論個場定d人都勁hea

一場激烈 一場靜到

哥本哈根
咁撚廢既屌你老母

哥本哈根夠膽就入一球
睇死佢都唔夠膽

0:0 咁踢黎做咩

哥本哈根
比多15分鍾你屌入一粒

你搵我唔到

聽朝見

@Pro咩xxx

哥本哈根角球頂入

屌佢老味

班仆街丹麥佬仲懶過法國佬 咩世界

嘩悶到瞓著我

2.15倍細波唔買走去買1.95倍細波屌你老母

FEEL到有D絕殺既味道

差個兩個水位係到叫春

慘得過 原本想買哥本 0:0 但走去買 細波 2x1

同你一樣

Feel到gg 左
場波好俠冇踢過咁

哥本哈根
絕殺啦屌

無咪都輸，入唔到就俾人入

馬賽場波和未
all in 左個魚柳包

球探已封
0:0confirmed

05-07-2017
23:53 主客和 星期三 3 哥本哈根 (主) 對 卡斯洛達 (客)
主 @ 1.77 $3300

$3,300.00

40倍波膽3:3無買到
你唔係真係開呀

肯定無補時
屌

中左派？

馬賽-1 ar diu

屌你老母又係依隊閪波根

屌你老母馬賽 錫永 咁認真踢做咩

窿對窿

會唔會另一場3-3

尋日些已經有版你地睇

馬會好波

唉 2場-1和
又爭少少

馬會成日揀到一大一細黎開，叻到仆街

快追和

我買細又會揀到大嗰場嚟買

我都係

二揀一都揀得錯

8590 06-07-2017
01:51 讓球 星期三 6 新英倫革命 (主) 對 紐約紅牛 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77 $2150

$2,150.00
8593 06-07-2017
01:51 讓球 星期三 9 SC巴斯隆拿 (主) 對 彭美拉斯 (客)
客 [0] @ 1.99 $2000

$2,000.00

8587 06-07-2017
01:51 讓球 星期三 5 帕拉尼恩斯 (主) 對 山度士 (客)
主 [0] @ 1.87 $2000

$2,000.00

CASHED定先

訓醒睇結果
事前事後都嬴啦屌

場哥本哈根同琴晚些路迪完全一樣
一樣大係1.62 細係2.15
然後都係0:0

哥本 哭了

仲未派彩 幫朋友買就中兩關自己買就炒晒 我朋友唔睇波純粹睇倍率買又比佢中到

完全訓唔到

輸幾多？

200

真 個半大仲要再低水d

縮注左喎

然後我兩場都輸哂

Same

Pro b

不嬲每日玩四五百推 留返二百聽朝繼續

大注大注無乜感覺 細細地上到仲有滿足感

Pro 咩xxx

仲未派彩

輸撚死了 卡斯洛達可以0:0完場

假波嘅嘢邊估到

山度士
新英倫2.5/3b
SC巴塞
法林明高2/2.5b
候斯頓2.5/3b
芝加哥火焰

發覺今日其他友誼波都係細波多，馬會係咪有超能力揀到一大一細？

仲難買過六合彩呀友誼波
另一場馬賽反而有半大 好撚野

我睇賽果都呆左最無可能大波果場就大波，最有機會大波果場就0:0 以後真係避友誼賽

馬會盤手勁咁多場友誼賽可以選擇到咁極端賽果嘅2場黎開

早上有心水？

Lm等派

卡斯洛達

加油呀 雪炫

屌你老母完全訓唔到

輸波就係咁...睇下可唔可以用山度士回下血

輸你老未。。。。我今日贏到開巷呀輸

訓撚醒

我未撚訓到

落街晨運

本身想叫醒條女陪我揸車遊一陣車河
點知叫唔醒。

屌你，咁撚爛訓叫都唔撚醒

想要Chicago fire 下盤 有無同路

寵慣左 失敗

無懼雪炫

跟100讓客+1

6點3 大波

甘美奧 河床 都係客

山度士唔撚識攻？
我屌你老母

山度士0:1

中伏

反cup開大啦

豬埋

攻都唔識攻唔洗諗反cup

想要巴狗買唔切

山度士

買早餐

半和
全場客

幾點買波 買完我先買早餐

無咩可能

11

半大@3.3
Cashed

山度士外圍走地低水！
反cup?

1:1

比多粒我

下半場先好比多粒

7:20左右

好波

有機半場客！

咁我唔食野住

可以睇定美職了

Cup到未呀屌你老母

唔好啦

點解呀 餓親個肚仔呀！

1:1 未驚過

啱啱起身
等埋你就買場波

咁我買先
要買埋條女果份。煩過西

山度士入未

贏馬會啲錢再叫佢買番比你

日日都贏緊

新英撚大回飛 1.77》1.86

屌

山度士越睇越似贏波

鐘聲響起

由佢，我條雞碎過關串左全主

唔好Gel好冇

歸家的訊號？

華哥 730 要咩

我地啲大軍揮兵南下緊 等等就到！

等一等我 7:20左右

收到風好似客隊日

山度士入未先得架

嚇撚死好彩中框
Cashed
全場客

手足 我係為你好先一開始打沉你
依家過左一半啦 你太興奮啦！

邊隊

主中框

你地知唔知華哥係咩人

一起身見到托利斯續約 開心過狗

華哥請出招

7:22 催一催華仔先!!

奧蘭多城！

Olando!

同華仔同時間 要跟了

🌚

新英撚

點解受返收皮華玩，大蛇們都放棄波post

係TG殺死左波post

平心論 帶到手足贏錢咪受囉
又無開埋d咩tg channel.
以前不嬲開一個屌一個架啦 依家乜都無人理

天大既侮辱呀氣子-.-

山度士2:1

三舊屎好正氣！

編號
4299
投注類別 讓球
細節
星期三 7 奧蘭多城(主) 對 FC多倫多(客)
主 [0] @ 1.97

屌你山度士cup柒埋
好彩無買巴狗

你跟埋哂啲垃圾大佬就唔好多嗲
B哥華哥 世紀大垃圾

想知呢兩位手足有無累人輸錢先?

新英撚 X 多撚多

當我冇講過奧撚多了

同埋有無賣料先

你信佢，不如直接買單雙

我大約跟左8場左右啦 有場係咪on9平?
輸左一場囉
咁跟佢中7場過唔過份先 又無收我錢

比人屌賣料個d你地就吹奏
人地依家出正水 無賣料個d就地底泥

加油，長贏長有

依家反而終於明點解平安成日係到講
原來就係比人話賣料個d就係比人吹到上天.
有人比人屌完所以出d反水 但又出番雙倍既正水都要比人踩
我唔係話當華仔係神,但跟親都中好多.
定係要比錢去跟d賣料?

開波未？

大佬呀，你唔好咁痴線啦。。。😓

你不如一齊同我打擊完賣料狗你先再屌我啦

依場唔中 我即屌死華哥你

呢個世界唔係淨係得料同錢-_-

佢講到好似冇啦啦比人屌咁 佢唔戇鳩邊個得閒屌
屌佢有時薪咩

難得波po多啲人 就一人小句

呢句我認同呀,但你賭波唔係為左贏?
唔賭波個陣我無搵佢呀

我點解要同你一齊打擊 有病

啱唔啱聽呀咁多位大佬

我都唔知講咩好了氣子-.-

8點開?

波post初初邊撚個開谷 賣料 就見一個屌一個.
依家就個個入谷 開channel 有d就賣料.
免費出水個d就留係到, 但就比人踩 賣料個d比人吹到上天
之後跟d免費出水既人中左講番出黎要比人笑

贏咪贏輸咪輸囉
唔洗為人地心水搞到成隻狗咁呀？😓

自由盃旺客 山度士cashed

山度士頂住
新英撚快入

狗? 純粹問下佢買咩,我睇岩左你又知?
唔同路我唔會避?
問下人地出咩同吹下水吹做狗
咁我同曹操係到鳩up個陣又係做狗咩?
你講野尊重下啦

三舊屎堅正氣

算啦 一人小句

山度士3-1

屠巴 我諗華叔比人屌唔關佢D料準唔準事，而係佢成日貼D遮銀碼又來歷不明既事後飛

31

遮銀碼我唔知
但事後飛好似次次都見到佢事前有講買咩
盲反?

山度士咁撚勁既

唔係次次有講架

俾人唱到通街笑你自己知唔知
我都費事同你講😓

好撚勁 食住個勢上

山度士
英撚
多倫多

奧蘭多幫角

反手Gel頭走數偷飛你係咪昏迷左

革命軍

笑咪笑囉
反正係個論壇鳩up幾句,但原來仲要睇人面色講野
反正咪又係圍埋一堆係到講

完全同路

我地得一個敵人

馬會

佢個排反手的確係唔岩呀 我個陣我都無屌佢/讚佢
佢的確係有做
但依家出正手反而因為之前既事所以唔比跟?

山度士咁正氣 狗會開平手盤

你中意點就點啦

連登同高登真係2極，地底泥書包係度早排都變包蛇，笑4舊登啲人

三舊屎頂唔頂到呢

書包/包蛇我唔知. 但書包出料係免費
所以準/唔準都無咩所謂,又無收我錢. 我跟書包有贏有輸

去個廁所就追番球

係谷鬧書包賤然後話無所謂
輸波就賴條女
無骨氣到咁

我就係見你早排跟書包同依加跟華哥差唔多，書包咪又係想賣料

書包個排係出反水喎,普巴都有講?
佢反水個排我係無跟呀

跟書包跟左十場左右 中6輸4 水位補救,無贏無輸

新英倫革命10c-10
奧蘭多城力頂8.5s

好撚癲呀

仲有,咪撚乜都拎我條女黎講
你係就直接d屌柒我,無啦啦拉埋我身邊d人黎講扥柒?

英倫哥求你入

食個早餐睇岩新英撚同奧蘭多城見同路咪跟左
反而比人屌一屌 好撚笑,
賣料個d無人屌

你平時9up乜野都無所謂
反正你都誠信破產
啲人開谷專登恥笑你
我都無所謂 又無講出面
收嗲華咁樣對手足你都可以拜
呢樣真係無得忍

3-3啦

輸波賴條女幫你亂買
係邊個提先呀？

條友d水唔止一個人出啦，成撚日扮有人話賣料就反水舊登都係咁

Gchi

咁你依家係呢到講番出黎做咩?
我係谷到講但你係呢到講番出黎真係好撚野

係咪一個人出我唔知,但確實就係我一蚊都唔會比賣料狗

收皮啦 你日日係波po都提條女啦
你真係當我地盲架

上一上水

我呢兩日有講?

算啦，佢已經賭到癲Q左

講左幾個月啦師兄。。。

新英倫革命10c-9
奧蘭多城力頂8.5s

我依家係post同谷都提都無提過.
係你依家無啦啦拎出黎講.
你係要屌我就一單還一單 咪撚拉埋我身邊d人落水

山度士力頂

頂撚住3舊屎

不了

成日賣料狗賣料狗，我都無支持過賣料狗，係到講，總之佢拜收皮華就真既

開口埋口賣料 我係波po就冇見到人收人
唔通fb咁多賣料我走去逐個屌咩
我唔信係到收人冇人屌

我而家話你輸波周街賴
賴書包賴條女又盛，你自己提架

咁我依家跟人買波又無比錢人
做乜撚野要比人屌呀?

我冇屌你阿 屌收皮華咋嘛

FC GOALLLLLL

多倫多

多倫goal了

怒射。射爆你

Toronto！

屌佢拜收嗲就無啦啦叫人一齊狙擊賣料狗
痴撚線。。。

屌 0:1

新英撚做野未

自己睇岩新英撚同奧蘭多城
見佢同路咪話跟 之後無啦啦出黎狙擊
你小氣就咪撚搞埋我身邊d人啦

d大軍到未
準備反攻!!!

山度士快完場

觀眾既眼睛係雪亮既

到底新英倫踢緊乜春

1:0

新英撚1:0

我相信3-3奇蹟會出現

比心機革命哥

唔好嘈啦 人各有志

反手Gel頭走數偷飛都可以拜
呢個世界唔係淨係得錢同料囉
你眼中淨係得錢同賣料

紅牛快cup

只好話我既志唔係淨得跟料同羊錢咯

On9

1：1新英撚

秒速1-1

華之力 來料未

美職不如只買半大

你叫百萬大軍落黎仲有料...

我真係唔知點解係機場都要同你嘈

山度士都得 你都得

新英撚醒神啲啦屌
山度士 多倫多頂住

rb靚撚到

英撚未上力姐
好有信心

英撚即刻比人cup

回飛真係有鬼. 1:0以為錯覺, 秒速1:1

睇黎又比英撚害死

紅牛隊仆街好撚煩

未死得住呀 熊仔

大把時間比你cup

新英倫紅牛半大Cashed

睇下點

東京之旅！

2:1

nba?

哈哈

同你往日手足情深既手足
都特登TG我 討論你點解賭到癲9左呀
我地唔係盲架ok?
你日日講啲咩我地都睇到

巴打講多d

3-3

上半就同我玩NBA

癲條命咩, 係癲我仲會番工?
日日入錢同狗會博殺啦
波post日日得咁少人,我係到鳩up就比人話癲

奧蘭多城一腳都射唔到

山度士3：3

算啦大家喺度專注屌下波啦

紫Sir又中

屌多倫多又係艾迪杜里入

話不投機半句多

山度士cashed

山度士做乜撚報假分

山度士gel

含啦撚樣

山度士真係幾好買

係呀
係tg谷笑你癲咯
琴日先話介賭 今日又賭
你唔係癲Q左係咩
張開你既眼睛睇下有無人幫你口啦

日日都話戒架啦 講戒賭=癲左?

山度士咁正氣都無要

ＹＥＳ
比馬會ＣＡＳＨＥＤ

嚇撚死

山度士

係咁架啦，我都冇要到

多倫多入多粒未

東京之旅一定要到啦 唔好念經啦 人地都唔so你

賤種牛肯俾角未

比對面追返粒先

帶綠帽

多倫多唔入比對家入

2邊都1角

奧蘭多門都未射到

準備了

我頂唔順呀氣子

咁廢點開全大 FC見佢太廢鳩踢點算

2c了
手足幫下手嗌多兩次

是但啦你話點就點-.-
反正都同收嗲一樣誠信破產
簡直臭味相投

應該都係多倫多Win 紅牛和
利申：無買

吐出黎去日本食野好過啦

講戒賭唔戒賭=誠信破產

唔好gel

唔好鋪鋪都比多倫多打防反得唔得呀
入波啦

唔想又3比3呀

朝早波客隊好旺

每樣數出黎數到下年
俾啲時間我 我上機慢慢打

賤種牛唔好連角球都西鳩我得唔得

新英撚-1

革命紅牛刷角

奧蘭多入多球再比對面cup啦

晨早流流咁好火

等我7.5高水入左先

等芝加哥了

咪啦 屠柒自己講完乜成日都唔記得嫁

2邊都唔好刷角

紅牛會戰勝歸來

下場先

一朝早都可以屌到嘈交

唔係今場

新英撚開個-1嚟見我

紅牛對家長追長有

奧蘭多 唔入比人入

有機

新英倫入多粒啦屌

咁就同我入一球 咁落去會好似機員咁1球完

再嚟半大。

奧蘭多入去前比一粒啦

有無同路八半半大

半主了

有 我買1/1.5

有冇彭美拉斯同路

2.05>1.98

🤔🤔🤔

買咗幾多

奧蘭多追和啦屌

🤣🤣

做咩jer我屠

同你一齊讀書了

讀書巴早晨

點解熊仔唔同我講早晨

早晨

美職狂開大波

開波

半大已死 成分鐘都唔入

拿模1:0!!!

快撚到

拿模半主 請加油
留左小小諗住黎補飛

侯斯頓戴拿模 1-0 蒙特利爾衝擊

戴拿模請繼續入

又黎5場開4場3.5大

又贏五位數

半大已死 2分鐘都唔半大

你仲痴線過我 買得170$半主

3。5大已死 2分鐘得1粒

10'入球定律

半大已死

半場2:0 大家開心

奧蘭多城 0-2 多倫多FC

1球到尾
Ft 1:0 1c

屌你奧蘭多 去個廁所又比人秒goal

啱呀啱呀

中伏 買左奧城

唔好去了

加油 我果20蚊半主滾唔滾到上去就睇你了

放棄左

我見佢中場咪去一去 番黎以為紅牛goal,點撚知多撚多秒goal

去多次

以為多撚多又係艾迪杜里入波
死黑鬼上場唔入

我個半主呀

點解咁對我

佢啲往績要拎出嚟講真係一個post都講唔完

奧撚多玩撚完

睇嚟要半和了

多倫多俾多粒

多倫多
新美撚
彭美

多倫多試下入多球

避晒啲好波

有d咩往績咁巴閉?
普巴黎抽下水你就講到好似真係有一個post咁真嘅?

紅牛cup佢老尾

睇今朝燈力點

戴綠帽炒佢456球

紅牛角大？

2場封盤?

訓醒輸晒
都係玩番盤
唔玩大細

新英倫革命 2-2 紐約紅牛

紅牛

2:2

紅牛12m 2-2！

美撚

屌你呀新英撚

我屌啦

紅牛3-3

你隊仆街陷家剷紅牛 軔撚到

熊仔gel邊隊死邊隊

繼續屌

英撚1k ng

求奧蘭多走盤

堅? 手足你平時玩幾十

Dllm 美撚cup啦

試燈

笑到我流鼻水

又想俾位人入

唉

死仆街新英撚 你踢乜撚柒
比呢隊西紅追和

新英撚我屌你咩

屌 我發覺半主仲好分

笑左,我同250yen成日傾. 又比位人入?

番左香港?

睇黎今日都係好燈

一入左波就養生比人追 失左一球仲唔反省

有個英字都係賤種嚟

多倫多d防反真係痴撚線

翻了 放暑假無錢了

人地個名都打錯

多倫多 入多球

求新英倫入多2粒

同求

新英倫求求你贏

又劇本喇
英撚ng
最後比絕殺

我係突登 我第一次叫佢係叫佢做250yen 日元

買左3：3？

角細日

似

買左過關 補紅牛NG

問狗會拎番

新英倫革命
入波啦屌

係我場場都3比3輸呀 熊仔

新英撚入波未

食屎狗新英倫

我個哥本哈根呀

新英倫革命屌你老母大廢西入未

買啲波 場場都西 入波入到你驚

係咁岩買中個場就西 準過買六合彩

美國人都係鍾意打籃球多

我都閪左哈根大師

半大 入波未呀屌

跟我對家 上樓不是夢

同些路迪嗰場一樣 連續兩晚中同一個伏

我發覺我地成日同路

手足,買你對家就會開和波 齊齊輸架咋

戴拿模個場比多3球

美國人都係鍾意睇入波 買美職=半大全大
如果我買左多數0-0

半場前個幾碼入左咪搞撚扣

奧蘭多城 快反cup

奧撚多 1:2

英撚可以試下再送多個12m全餐黎

我發覺我買完半大 之後睇親直播都開唔到

奧蘭多咁廢 點開全大

1-2

新英撚紅牛比角

拿模2:0!!!!!!!!

一講就開左

中
拿模

2-0

個半主

正氣

新英倫革命 入波啦
英倫射球

刷角啦

拿模主場半主真係場場開到(今季)
但有3次開半主之後比人cup/追和

美職真係場場都開大

比d球隊瘋狂追打

我20蚊半主買候斯頓喎

屌你奧蘭多

屌奧撚多

屌你老母新英撚

笑撚死

搞撚掂

半大

都驚

三碼失敗 哭了

些路迪買2.68半大 哥本買1.6fg 超級大弱智

無人屌角 ？

好彩拿模補血 屌你老尾 1:2以為可以博走盤
又比多倫多防反一粒

痴撚線奧撚多同尋日西雅圖劇本一撚樣

點解要比人十字碼

你一講又好似真係

新英倫入多2粒

Cccccccccccccccccccccc

屌美職以後場場買大算數

屌你奧撚多唔半大

買大會0-0的

英撚入波未

屌 早兩日大家都係咁講
過左兩日大家又係咁講 仆街

就黎要紋句友誼賽係伏係手臂時時刻刻提醒自己

新英倫

無角點入波

同埋你買下盤 上盤就會狂入
買上盤就會俾人cup

新英撚主場和波不如咪踢

成人比人cup真係嬲

真係得芝加哥火焰主場 同拿模主場嘅半主信得過
今場火焰作客都唔係咁信得過

買親上盤都會先輸一粒 之後追和以為有機CUP 再輸多2粒
琴日LA銀河

唔刷角不如輸埋佢

Nyc d賠率好似玩過山車咁

買左英撚上盤 點算

D下盤隊明明應該實力差d
但又識反吸

拎番一半去讀書

擦角啦屌

讀到個人傻傻地了 背背背

新英倫革命絕殺叫爆區

3:3派100

Lm

lm

新英倫革命起革命

紅牛 快入波

哇 你老母 停幾耐角

反cup慢到

1

4:2啦好嗎

屠7慢到

睇好斬木佬今場小勝火焰

再嘈請你食麵 diu

紅牛cup佢

奧撚多已死

新英倫比人屌打

今次加多樣餸k?

卡卡一罰球一12m搞掂啦
急甚麼

多撚多黎多5c

球會盃8.5B

英撚又好 紅牛又好
入多粒啦

新英撚
多倫多
戴綠帽
法林明高

戴拿模比多2球我去食早餐

咪有碟菜囉 仲想食咩

仲有10點兩場 唔好食住..

lm 中緊

2邊都5角了..
頂住呀

新英撚 紅牛 7.5s cashed

卡卡

頂？唔得！

拿模半主頂撚實 奧蘭多城無希望啦

今日大波細角，識買了

冷靜呀 一買會倒轉

8.5s
最尾15MINS好多角
頂住

我反手 對唔住

肯入未呀新英倫

邊食邊玩囉
10點2場應該唔似大波

A.米纳尔
比人黃兩次都仲係球場既

我發覺我地又中

新英倫入多2粒啦 最多我切j

火焰個場似大波
城城個場唔似

戴拿模半場做多佢1粒

新英倫革命

屌你個革命

輸錢事少

Nyc出派路，買對家了

早場都和咪踢啦
英撚紅牛GOGOGO

新英撚贏波我扮英撚叫

停30分鐘角 點賭

似斬樹佬贏

試下燈力
blacklist新英倫

我都係咁諗, 斬木佬會小勝

英撚點叫 想睇

熊sir停手 一半都好過冇

新英倫革命
絕殺啦屌

連輸3場啦

中左過關派你100
2邊都8.5S

熊仔幫我燈到奧蘭多3:3
我派100比熊仔

往績贏哂咁濟 一買就不贏了

我

死英撚

新英倫 7分鐘入多2粒

好
如果英撚7.5b 派你100

英撚屌你老母 入波呀

華

真與假唔派我講唔通了

新英倫革命 3-2唔到
不如2-3啦

佢唔出我都會買
差d想買埋新英撚 英撚水位郁左我識避

拿模快撚d半場啦 屌你咩

半5全5角
屌

7.5b ok？派埋你

ok 屌到佢刷角

澳城3:3唔到你就比人2:6啦屌你老母

睇到你呢句好心酸

我繼續圍爐先
歡迎tg我盡訴心中情

岩呀 快d入波啦

Ok total 200

叫到8球停

我？

豉油係咪痴撚線

難得我咁得閒上黎屌波都唔比我贏下

開得出又有乜所謂

🤔

派埋你又點話

有角未牙吊

3-2未呀 再唔係3-3都得

開得出 佢派你200既話 今次你請我食麵了

美職琴日到而家都係客盤

咪咁啦 佢有旺跟旺姐

戒咗食麵

革命?邊到革命....
入多粒啦

今次碟麵換埋做菜

新英倫革命會絕殺既`

是油杯一粒都冇

無腦大5場

食屎啦英撚

屌你喜欣係查小欣 咁多8掛既

俾個連c ok？

球探快響

我準備好聽365既絕殺叫聲

球會盃8.5B -7

英撚6c

奧蘭無城

紅牛贏埋
水位變動?

比人絕殺

2-3

-6

2:3

英撚2:3

角呀 俾多個連c

屌on9...

好彩補左紅牛

2:3 屌

斷過關了 笑左

準備好接收二百了

以前係唔撚信呢d乜柒水位變動
依家見得多 唔信都要信
避左英撚都要輸奧蘭多

準備爆足一周

美假

即場九倍客勝

明尼路快追和比反cup子半大

主客叫糊

屌你老母仆街牛

派我OK？

美假真係長追主客／客主 上樓不是夢

笑到我 連紅牛都反底 紫貝點睇

開佐咁耐你唔買???

唔好tg我我覆唔切
集合完再Po😘

-6
如果唔係12M影響佐
可能2-1到尾TIM

英撚

我都想同中意既人去旅行

3:3 plz

新英倫追和

半格都收唔番

派我啊

12m美假最愛

畀多角喇

俾個連c啦英撚

屈羅米修斯

奧撚多五分鐘兩球啦

英撚果然垃圾

入多粒比反cup子啦屌你老

角呀 你老母

彭美拉斯

-4 連刷角

jump

紅牛作客2勝6負
一買對家就贏

why ar 殘酷moonlight

法林明高 fg

買上盤又比人反吸
又中

7.5b我捐500去慈善

竟然係今場 紅牛反底

以後唔撚飲redbull

因為美職一定要開客盤

7c

-1c

下次見西隊互打都係大波算了

派我？

一陣兩場主

真心嬲 屌反CUP

ft 7c 2:3

唉屌

想贏錢有咩好買

屌你老母連開三場2:3

前日2場33 尋日2場42 今日就3場23

6c 多倫多

戴冷帽 半主

7c goooooooooal

笑到我痴線-.-

派me ？

唔好再TG我！！！爆左！！！

戴冷帽 半主 cashed

屌奧撚多個盤同入波都係同西雅圖一樣

下一場？

美職一定要開客盤但我買親都主盤

ff

1:3 6c ft

斷左過關 冇心機了

我驚Po出黎屠仔咸

係

g+gor 伏??

post一百張圖都無改變到我最後無買既事實架啦
係咁狙擊我有咩用
真係小學雞舉手搵老師咩

錯了 買我對家贏定了

補撚左14K 6.5s 嚇死

ME2 頂住和都OK 90分鍾先黎輸

波特蘭主場王

琴日日職大船無上 今日美職就炒哂

屌，6角

tg ?

欣f3嬲你吹奏收規華姐

Last 兩場美職半大

咪咁手足 休息下

on9 不嬲講左有旺跟旺
狙擊我又唔會有改變
賭錢係咁架啦 自己黑就跟人
賭錢唔係贏就輸 入谷吹水就話講開心姐

前晚

報了驚

馬會AC?

日日賴條女
男人中既軟飯王

賭仔姓賴我都知 但又要做雞 又要牌坊就好柒

臨半場前買
都預左奧蘭多追唔到啦

前日都無輸波 張圖點樣搵出黎

Po出黎會俾人硬爆 俾tg u oj？

留乜鳩 咪直接派左比你

法林明高開唔到-1就日假先入錢再玩

10蚊就贏錢
賭大啲就輸

賴女朋友真係無賴到。。。

冇眼睇了 大家羊多D

希望2場都半大...
5場美職串晒半大過關,已斷一關

2:49AM 唔通我自己send俾自己咩
保護告密者私隱牙🤓

10蚊輸左你唔覺姐

好

買了fg

屌 奧乜春城..

買了2.5b 你地等0：0完得了
訓

8.5B -4

有料 頭先仲諗住買9.5s

屌英撚真係賤種

一陣try一try佢

所有英撚都係

10點半大。

今日得番芝加哥大波有信心了

明尼路-1都有買 但要入三球 你估真係咁多隊正花咩

10點 半大
10點半 大

戴拿模比多2球

繼續大波細角

both?

追左佢幾場
上場0/+0.5
作客10幾分鐘開始比人入
而家真係開+1都唔敢買

比人抹黑 走先
潛一斷時間

2場美職半大

有盤既美職買哂客is ok

轉頭又見啦

兩場角大2x1

比Red Bull作客赢 原諒唔到

唔會 呢次認真 bye
有事tg私人搵我

快d 留tg 比我

明尼路反Cup

@siumeng
有事搵我 百萬大軍在你身後

我覺得屠仔女朋友真係要認真睇清楚你男朋友咩人，輸就賴你幫佢亂買、亂跟大胃/書包

10點30 大波

wait

好複雜

nyc盤有冇同路？

十點NYC ok?

鳩買埋果40蚊先

最後一句, 要抹黑係你既事 唔好拉埋我女朋友落水.
屌你老母
真飛都出埋 單日計算 我前日贏緊錢 話我前日賴條女輸錢?

欣 冷靜啲啦

FG
8.5B -3

伐木呢隊痴喺上嚟全場2C都做得出

日日係谷賴條女
而家又唔認 講得出就認啦

法林1:0

查小欣

前日?

法林明Goal fg cashed

講左收嗲華係底線啦

有花生做早餐xd

ok 唔吹奏 我直接潛埋
你要屌就屌我 唔好再搞我條女
係咁 sorry bye

10點等20分鐘9.5高水 ALLIN

講完又唔認
唔好delete呀
我逐日碌返上去

買咩好

400>200>650

有無水

返正題啦好嗎？
綠帽者

派我多個0

LM

100>0
點解我要買山度士對家

戴拿模爭2球 快手

樓下第2個派我100

1.5大秒收

得啦

候斯頓唔入比人入啦

有伏？

南美都NBA

紐約紅牛下盤

普巴中了

傻仔先買

派你派你

Bb +u

利迷子大哥 我今次真係豬閪

你輸左山度士 下次先啦

未訓都買左山度士
一陣支持派路

咪撚半2全2呀

上了nyc船

中左咩？

法南明高十成9和或者輸2:1，成撚日首會合輸1球/和波，輸盤，主場先再贏

總之我最撚憎收嗲華
你唔吹奏我就唔講

fg

衝擊追和得唔得

中

講得冇錯呀

cashed 跟住佢就俾人cup左了

bb

我相信物極必反 星期六再上水

8.5B CASHED

法林明高2.5b cashed 真係多謝佢

看見神了

衝擊追和ok?

法林 2:2

原來已經2-2

彭美拉斯jumped

1003

又羊

法林明高 個場無龍？

買完法林明ng 未講就入左

買唔切

有即場真係追大好過

法林明高比佢伏過幾次

學下人啦美職

買多次等佢反cup

好似亞冠果陣 有位巴打 好似係學生 輸左好多 入黎求救
話我最後5000定500
華哥話 得啦主隊啊
之後完場佢貼客加1 話唔小心買錯
最後果位巴打唔見左

咪係 依D先叫NBA

10001